一人一個人愈大愈要明白既道理

我拋磚引玉先

要學會面對生離死別

因果循環 一件事可以係因又可以係果

有意見要出聲 唔好以為沉默就可以為大家唔帶嚟麻煩

做愛

要識喺工作中搵樂趣

仲有幾十年做

your face your fate

覺得有唔妥就出聲
好多野唔拖得

毒撚冇女係因為窮

毒撚最忌有自信

只有一國
沒有兩制

屌

做人唔知為乜撚

Priority很重要 做人也好 做是也好

主次先後要分得好 否則會浪費很多時間

唔好同人比較，每個人快樂嘅定義都唔一樣

依個世界無人可以陪你一世
只有你自己 所以對自己好啲

依個世界亦無一個人可靠
所以你一定要自強 唔好靠人

呢個啱 領教過

呢個都啱 做人太多野想做 但時間有限

但香港人就係鍾意比較

Well said

要好好去愛同珍惜身邊嘅人

人愈大愈難有真心朋友

欠過人既，終有一日要還
報應

認真便輸了

好唏噓

1) 有錢使得人推磨
2) 人愈大，時間過得愈快
3) 好多嘢得中學時期先做到

有錢就有女

好認同樓主講因果
好多事發生都係有原因
唔會無緣無故

女人一定要打

上連登勿認真

唔好計劃太多，嘥氣

真正適合嘅人 你唔需要花光所有力氣去追求
安全感係自己比自己嘅
有緣的話總會再走在一起
不要把人當做自己的精神支柱

人越大越孤獨，身邊啲中學同學都為唔同目標而努力，關係越黎越疏。原來以為只要你努力行前一步就可以維繫到雙方友誼。原來係自己一相情願

人係無辨法改變到其他人，可以改變既只有自己，特別係無辦法改變到人既價值觀

呢句真

細個學嘅野係冇用
eg 誠實 守時 跟規矩

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

細個老母話早睡早起身體好
大個原來早睡早起身體好係願望

叫雞一定要唔戴套+奶埋閪

睇黎都係受過情傷

窮撚咪撚成日咁多性幻想
慳番啖氣，揸錢七買居屋已經係你一生人嘅極限

要咩嘢就自己努力爭取
唔係自己親手努力得返黎 就唔係自己嘅嘢

一定要努力生活
唔想面對就逐步黎
唔可以怨任何人事

by有過情緒病嘅女仔

知足常樂
珍惜所有
積極鼓勵
互相加油

Agger

有野重要得過健康，幾忙都要有運動既習慣

多數「人生道理」都只係阿Q精神

錢除咗健康 乜都買到

Ask for the right person

有d野你付出20%努力
可能就得到90%收獲
但當你想要埋果10%收獲
你可能付出既係200%努力

塞翁失馬
焉知非福

好多野唔係應份
珍惜身邊所有人
呢個世界只要有錢就咩都有可能，冇錢就返屋企做毒撚

對一個人唔好太認真 太鍾意佢

傻啦
有錢佬即刻拎舊錢去私家醫院做手術
窮撚慢慢排返兩三年隊先啦

1 呢個世界唔係非黑即白 任何野都可以有好多種睇法
2 唔好人講乜就信乜 聽完自己要消化下
3 唔好睇得唔得 係睇啱唔啱 (十年抄落黎)

真

愛自己多d
世事好無常
無野係絕對永恆
睇開d
學識放手
放下
呢個世界唔會無左邊個人唔得

無錢就一定會比人恰

最多用80%去愛一個人，留返20%比自己，否則最後最痛苦的都係自己。

學識愛自己，有餘力愛別人

認識一個人最好既時候，唔係當大家係朋友個陣，而係當大家絕左交之後
永遠努力做好自己

lm

唔好羡慕人哋嘅生活 好多都喺有苦自己知 人總會將最好嘅一面呈現出嚟 努力過好自己生活仲好

對自己好啲 無人陪到你最後....全心對一個人可能受傷係自己

死路一條

無常
本來無一物 何處惹塵埃

人善被人欺
人善被人欺
人善被人欺

死撚哂佢最好，無眼睇

人其實好易死
錢其實唔會夠
女其實唔難識
時間其實好快冇

合則來，不合則去

真心朋友愈來愈少

孝順愛錫自己的父母，盡可能抽空陪佢哋

無野係做唔到，只有你唔肯做。

老豆老母唔撚係奉旨服侍你
生性d啦陷家產

做事要細心
行事要小心

每個人都係掙扎求存
想活得舒服就要努力

得失會使人長大
而人係無可避免要長大

幾時都唔好失去希望
時間可以改變一切

好多雞

胃 宜暖不宜寒

攬炒精神?

唔好等聽日先開始

孤獨是人生的基調
要盡早學識點樣去享受獨處嘅時光

鍾意你就鍾意你
唔鍾意你就唔鍾意你

唔好stuck喺以前嘅回憶嗰度
要接受過去左就已經過去左 翻唔到轉頭

運氣得來既利益唔會長久 行衰運時既失利都唔係長久 只有用實力耐心賺番黎既野先會係對自己真正有價值而長久既
當你發現自己冇某樣野 唔好諗點解我冇 而係諗我仲有咩做得唔夠 點樣先有機會得到

辦

你係日本德國就好有用

人善不一定被人欺 人軟弱就一定被人欺

其實係

好彩我搵到

要識得愛自己

所以好多服務都係收到好貴

人愈大時間過得快好可能係因為要返工

大波就是皇道

認同

當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌

自己要為自己人生負責，其他人幫唔到你

好多嘢可以一個人完成
就算自己一個都冇問題

根本冇後天方法可以彌補J短

脾氣永遠不要大於本事 一個人，如果連自己的情緒都控制不了，即便給你整個世界，你也早晚毀掉一切。 ... 沒有收拾殘局的能力，就別放縱善變的情緒。 請記住：脾氣永遠不要大於本事。

人生好似搭巴士咁
好多人喺生命中的過客
但亦會有人陪到你落車

生離死別好痛苦好傷心

防人之心不可無

特別係business嘅人

諗起以前單身港女一個人獨立開枝裝水蓋post

支那人就係賤種 係冚家剷之中嘅冚家剷

頂你

做嘢唔好斤斤計較

+1

識人好過識字

agger 要扯含扯珍lick

學校啲小組討論其實唔討厭
老師問有冇野想發表 記得要出聲

出到黎社會冇人會問你點諗
因為你既意見唔重要 佢地亦都唔想聽

所以有機會講自己感受個陣要珍惜

其實諗諗下都好合理,個個都忙 都少見左好多,自然會愈行愈遠.利申經歷緊

比達圖

要面對淫亂

香港人一直都未解殖

所有係工作上認識嘅人都唔好交心住，直至是但一邊離職先考慮
因為佢哋隨時會因為D好少既野出賣你

呢個係咪定律，只係我入世未深

自私唔係錯哂，因為好多人唔會care你為他人付出嘅嘢

冰封三尺非一日之寒

因為要返工

認同 嚟個世界既野要自己爭取返嚟

何嘗唔知 人生在世都係打緊嗎啡 活得無咁苦已經好好

珍惜眼前人！

第三點好啱

放手

寧願孤獨終老都唔好同支那人一齊

做事要小心 呢個永遠真

因為唔知有冇人係背後搞緊你

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

呢個都係我人生座右銘

雖然錢同拳頭唔可以解決所有問題, 但可以解決99%問題, 而剩餘1%唔重要, 因為個99%解決咗, 個1%就唔會再係問題

咁一定係傷心 但我地之後要振作

努力同回報唔成正比
但唔努力就會渣都冇

值得愛嘅人只有一個, 佢係自己, 不過伴侶就係自己嘅所有

好難令所有人都滿意你
全部人都滿意你 你其實係一個廢物

依家會好一點,但係有時諗起都會傷心

有囡一定要食咗先講！唔係會好撚後悔！

要有被討厭的勇氣，人無完美

只要抱住希望 幾嚴重嘅濕疹（或皮膚病）都會有一日好轉/甚至接受好翻
唔好死 堅持住 我知好折磨好痛苦好崩潰好自卑
就算所有人都嫌棄你 都唔好放棄同離棄自己
你要守護自己 愛惜自己！
爭一口氣 呢個方法唔得就試第二個 醫一年唔得就醫兩年 總會有一日見到暮光

By由細到大都有濕疹嘅人

最值得相信既只有自己

共產黨不可信

對任何嘢都要有保留

唔係自己工作範圍唔好掂

啱

因為大家有利益衝突

加油

識人好過識字
基因改變命運
機會無下次
好朋友始終會變陌生人

以前試過一次，我唔開心咗幾耐

呢個世界無可能所有人都鍾意自己

大家都係

Cls

加油

我識得身邊唔少既人有濕疹 但有濕疹既人都好注意飲食健康 比起其他人亂咁飲食其實都係有得著

不過我知濕疹發既時候好痛

簡單就好

收幾多人工就做幾多野
計劃趕唔上變化
凡事唔好太上心
呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得

對佢坦白一次咪得

贏在射精前

要擁有必先懂失去怎接受

做野唔好太上心呢個真

天地會

太多野突如其來發生 控制唔到

得閑食到飯已經好開心

睇你對咩人

你對藍絲講道德都無用 因為佢地本身都唔知咩係道德

唔好做老好人

要識得說「不」

得到嘅時候唔會珍惜
失去咗先識得黎後悔

親情勝於愛情
愛情失去咗可以搵過另一個
親人冇咗就係冇咗
唔會有replacement
關心一下對你好嘅父親母親
珍惜眼前人

做人要低調
一個成功嘅人唔洗自己同人講你有幾成功
而係由人地把口講你有幾成功

做人要獨立
一個獨立嘅人係要做到人地靠你 唔係你去靠人地

窮係萬惡之本

所有野都有限期

不要在應該吃苦的年紀選擇安逸

管它天下千萬事 閒來輕笑兩三聲
有啲野唔需要太執著 要學會拎得起 放得低

最慘唔一定年紀大走先
白頭人送黑頭人 慘
死咗都要排期上位 唔好彩等幾年

3
例如？

不在其位，不謀其事
一命二運三風水四積陰德五讀書
職場無真朋友
細時唔讀書，大個做運輸
成功靠父幹
識人好過識字

懂表達自己係解決咗好多情緒問題

要學識愛自己
連愛自己都唔識
咁點去愛人？

唔好太依賴一個人
因為當你失去佢既時候就會好似無左全世界咁
但放遠睇
身邊仲有好多人關心同珍惜你

番工唔好用個心去識同事
因為你永遠唔會知道佢地幾時會插你一刀
唔好為左迎合人而改變自己
少說話多做事

希望我可以做到

明白其實自己唔係細個想像咁叻 以前老師屋企人點讚都只係客套說話 大個先知自己咁撚冇用 乜都做唔好

除咗健康 錢最重要
我想講咩人都係過客
只有錢先最忠誠 有用

就算父母都會離棄你 因為有生離死別
咁講好似好仆街
但如果我為人父母
如果我死可以換來我仔女一生財務自由
咁我寧願死

唔好咁相信承諾

越柒嘅男人越會出軌

女人原來可以咁現實 無錢幾真心都無用

每個人既一生都有屬於自己既課題
有一本屬於自己既功課 以前做得差唔緊要
一路做一路改一路學 盡力而為 好好體驗
加油

唔好期待有人會為你而改變、浪子回頭
人是好難變的 狗改不了吃屎
一係你自己變 一係接受

細個冇聽老母講
成日夜瞓 瞓好少 又冇做運動跳下高
結果大個長唔高 得1.73

唯一有回報嘅投資係健身同做運動

感情可以話淡就淡亦都冇對錯，有對錯嘅只係處理方式

不要相信一切有下次

講就好輕鬆 但要做到真係好難...

Hea係社會進步嘅動力
細個教做事要勤力
大個就會發現勤力係冇撚用
除非當下發嘅力可以令之後可以更hea
否則都係hea做算

無嘢係永遠同絕對

覺得自己唔夠人醒好撚蠢點都追唔上人地

入到新工作環境。 你會發現好多事。可能係局

你成日打你老母?

做人最緊要開心
You can only live once

每個人都會講大話，冇例外

做中學生

好多野都係整定，人冇得改變，只能順從命運

做人要誠實
要對人好
人對會對返你好

唔需要太在意人地心入面自己既地位
所有都係give a shit除左屋企人同伴侶

對自己誠實 先可以開始真正了解到自己

及時行樂

世界太撚多人

係你就係你，唔係你就唔係你

人生好多過客，不論回憶有幾深都好

要學識生離死別

人的一生就喺忙碌

光復香港，時代革命

Hi 分身

唔係每個人奉旨對你好
所以一遇到要好好珍惜

做人唔好太認真，會好辛苦

唔好下下拎會真心出嚟，會比人當水魚咁撚

自己 先係最可靠嘅

只有黑警 冇所謂嘅白警
（有嘅都辭咗職）

對住唔愛你既人唔好強求

唔好咁美化外國人﹐試過同日本人做野﹐我係最準時果個

竟然係咁

所有嘢都係選擇嚟 諗清諗楚先好做選擇 冇得怪人

你自己唔係你想象中咁
要學識真正認識自己 包括弱點

曾經有位朋友本身個人就係摺，佢話見到fb d人好多party好多出去玩好chill覺得好羡慕，望下自己咁摺就唔開心，我問佢乜你好鍾意去party咩？你連酒都唔飲，佢答我又唔係，不過覺得自己好似缺少咗d嘢咁，生活無人咁多姿多彩，所以唔開心根本嗰d就唔係屬於你嘅嘢，你就係貪心咩都想有，但又唔諗下你自己係咪真心鍾意嗰樣嘢，嗰種生活，淨係覺得人有我無好似自己錯咁，一同大眾唔同就無安全感

冇期望就冇失望
唔好以為自己有咩特別

你愛人十分 人地未必會愛你十分
你對人好 人地無義務對你好
太執著某樣嘢 終會失去

道理邊至一句

Low key

好多嘢，你睇我好，我睇你好㗎渣

一分耕耘唔會有一分收穫

冇父幹 要靠自己爭取想要既生活

所有野都有Priority

但唔係個個人都鐘意咁坦白真係好乞人憎 拖下拖下就愈黎愈嚴重 到時先講就冇用

小時候要勤力讀書

著校服拍拖

人愈大愈冇朋友

曾經嘅死黨始終都有生疏嘅一日
尤其係大家有競爭嘅時候，表面互相祝福，內裏就好有機心

一有事即刻彈開，驚幫左你會拖埋佢落水

細個聽師傅講

食一餐 冇一餐
過一日 冇一日

細個聽唔明
每日都 hea 過
人大左先感受到師傅講嘅嘢

世界係唔公平嘅
細個老師教嗰啲”天生我才必有用”
全部都係大話

1. 識人好過識字
2.份人工係買你時間
3.學識面對
無論係面對一件事 定係面對一個人
就算你幾唔想去做 終有一日都要面對
4.好多野都只係你一廂情願 唔好將自己睇得咁高
5.靚女真係有好多著數
6.朋友重質不重量 有質既朋友對自己未來會好有幫助
7.當有事情解決唔到而又唔急既時候 擺埋一邊先 時間可以俾到答案你

法律係弱者先遵守
強者唔係無法無天，係有佢自己嘅信條

勇氣
係懷着恐懼前行

善忘係好事

呢個真

一定要身體好 咪乜都做唔到

真心太撚多 香港都好撚迫

咪係 咁人人性格唔同 我又唔見得啲party人多真心朋友

你以為對人好，對方會因你而改變
實情係你愈遷就對方，對方只會變本加厲愈放肆
結果一直受傷嘅只係你自己
直到有一刻，你承受唔到

唔讀書之後想搵份好啲既工都難

係

唔只 仲好多撚人

做任何事都要有覺悟去承擔責任，但相反如果有了覺悟去承擔責任，那麼做任何事都可以。

人既一生 其實都講求運氣
人地比你好 可能只係佢運氣比較好
並唔關你能力差 蠢事

唔好同死咗既人鬥 因為你永遠都唔會贏到

細個老師教我樣唔重要，做人有內涵最重要，
假嘅😞

命裡有時終需有
命裡無時莫強求

一 定 要 愛 自 己

屌你老母

咁應該點樣揾到精神支柱？

「有意見要出聲 唔好以為沉默就可以為大家唔帶嚟麻煩」呢個真係好撚岩，尤其去外國讀書個陣因為沉默所以搞到有好撚多麻煩

你而家後悔嘅野 都係曾經你想要嘅

有啲人生出嚟贏在起跑線上 但係接受現實 唔好埋怨 努力做好自己

路遙知馬力，日久見人心。
出咗社會之後唔好咁容易信人，你唔會知佢地幾時出賣你

再學會忽視樓主啲廢post

生死有命 富貴由天
機會自己爭取係無用 最主要都係睇命運
有付出唔等於有回報 有回報唔等於有付出

輸家最常用既原因
因為運氣係一件死到冇得再死既死物
你屌柒完佢 佢都反駁唔到你
但現實就係
你就係能力廢同蠢
唔好多多借口喇

Life is a bitch

拎得起記得識放番低

做好人係無用

愛都做埋都可以唔係女朋友

唔再相信會有second chance
有啲野冇咗就冇咗
唔會再呃自己重頭黎過
亦都唔會扮睇得開睇化咗
因為人既記憶永遠都會存在
發生過就係發生過
唔想再說服自己
過好每一日就好
改變唔到現實
改變唔到對方
愈大愈學識點樣錫自己多啲

早死係福氣
長命係折磨

無論你做成點 都會有人唔鍾意你

每個人都係獨一無二，
唔好太在乎人地點睇，
要好好照顧自己感受。

想改變就要行動，
怨天尤人無撚用，
無未來嘅嘢要出手斷捨離

西西弗斯

人唔識儲錢 無啲錢防身 一世注定兜痞

認認真真對待生活 盡力做好 珍惜所有
因為你永遠都唔知下一秒發生咩事

冇野緊要得過健康
後生個時點樣日做28個鍾,搵埋既錢都只係用黎睇醫生

自私自利既人先有吸引力

以為好fd嘅朋友，係利益面前係可以唔理你嘅死活。
唔好咁易信人，會好唔開心

識得放底

窮人唔好生仔

記得要戴套

共產黨好恐怖架

好正呢個post

如果無家底就一定要努力讀書 去到大學或者工作地方再識D幫到自己既另一半 之後人生奮鬥少十年

努力唔一定有用，有啲野無論你幾努力都係會得唔到；
但唔努力就一定乜撚都冇。

要明白自己唔係動漫男主角
有啲嘢唔係努力就可以做到

呢個世界有錢有武力就代表一切
兒登仔早日死心吧喇

唔關女唔女人事 窮真係含得撚

凡事都要留一手比自己，如果咩都付出曬到頭來受傷嘅係自己

政治上面無盟友，只有利益共同體

殺人放火金腰帶

所以無曬真心朋友

守時係對自己有用喎

誠實 跟規矩 就真係...呢D係面個層 方便你同人合作 底個層就梗係唔係啦

第三點好正確 揀另一半真係好睇適唔適合 match 竹門對竹門有佢既道理

好多野都係徒勞無功 但都係要做

無人奉旨要對你好
利益當前 親人都會反面
永遠留一手

掙扎

寧願失敗都唔好後悔
失敗可以再嚟過，但後悔無

依個世界無咁多懷才不遇
事實係你只係個庸才

做人留一手
放過人哋時都係放過自己

要中六合彩首先要去買
要改變首先要去做

單身先係人生贏家

成日呃自己知足 呃到自己真係以為自己知足
其實跟本一D都唔知足 渣架toyota就話夠 明明恨架benz 恨不得了
見人地搵40,50K 一個月就呃自己20K 都夠
呃夠啦 起身行動啦

呢個世界無話無左邊個唔得

健康 工作 讀書 愛情 乜都係
人生基本功黎 但唔多人做到

其實所有事 開心就得啦

係 反而自己拎曬出嚟講仲麻煩

人類總係想要更多

諗起二月廿九會長講過

好多野只可以自己一個人面對

識人好過識字

前提係

識字人地先會 想識/賞識 你

呢個世界冇咗自己 都係一樣咁轉

所有人都係一個人嚟到呢個世界 亦都係一個人離開呢個世界

講嘢要有技巧
同一件事唔同講法
後果可以好唔同

Yes

有啲人好事都可以講成壞事

有D難

信任係呢個社會真係好難搵到

上連登 勿認真

做人糊塗其實好幸福

真係有需要嘅要出聲求助 唔好自己死頂

係咪人愈大就會愈識得為自己著想多咗

傻人有傻福

富在深山有遠 貧居鬧市無人問
要知道點都會有d你好耐無聯絡
或者你覺得你地根本唔熟
甚至係d你當佢朋友但佢無當過你朋友嘅人
係你有利益或者幫到佢嘅時候
會唔知點解搵到方法聯絡到你
不過多數你幫完佢之後就會消失返
P.S.幫到人係福氣 但個人值唔值得幫又係第回事

呢個好中
好多野係無second chance

富在深山有遠親

我每一日都同自己講人地唔愛你架喇 愛自己多一點啦

做野唔難 做人好難

返工盡基本責會被上司話太上心

四聖諦 苦集滅道

絕望的人從不失望

人生變幻莫測， 計劃係多餘

社會， 學校， 劇集為人造了一個巨大無邊的幻象， 所以我地活在幻象之中

人不擁有， 就不會怕失去

變幻原是永恆

即使你同嗰個人感情幾深幾熟
總有一日佢都會離開你
越行越遠
最終變成陌生人

同緊我講

愛， 恨都係帶來痛苦， 所以不要愛人同被愛， 也不要恨人同被恨

得閒嬲人，不如留翻啖氣暖肚好過。放開啲個人都舒暢啲

喺NMSLAND做好人唯一下場就係死

誰大誰惡誰正確
同埋
呢個世界冇話冇咗邊個唔得又或者冇左邊樣嘢生存唔到

唔係你嘅野，你永遠都唔會得到。

機會唔係人人都有
一有機會一定要把握
可能係呢世最後一次

好老土但好岩

唔好希望自己太長命
多啲接觸生死議題 唔係之後要面對會後悔
記住自己永遠有選擇權 話冇得揀其實已經揀左

我都同緊自己講

感情唔係係某一刻突然坍塌潰散，而係隨住一次次的誤解走向寡淡。

係
因為人每段關係裡面都有過去
發生咗就係發生咗
一日仲在乎既話
一日都唔會開心
人大咗知道時間唔會停留
世界唔係圍繞住自己黎轉
因為知自己介懷
唔需要為咗迎合人地而勉強去做
自己想點 其實自己最清楚
自己同自己負責返

其它人都係過客
唔會對佢地差
但無必要太為佢地著想或者在乎佢地

人生中有好多野都係整定

人廢 去到邊都係廢

事與願違 是踏入社會的第一課

well said 第一次聽呢句

鐘意既女仔大家又投契就去馬啦
柒咪柒

我覺得搵到岩key既朋友就係

算對你好
唔係捉你錯

一透露年紀，就產生危險性

1: 如果對方年紀少過你，咁對方會話你係阿伯/阿婆， 會攻擊你腦根遲鈍，食古不化

2: 如果對方年紀大過你，咁對方會話你入世未深，中二病，過份浪漫情懷

結論:必輸(在這個香港社會)

以上情況可以如此類推， 用以任何情況， 正反面必輸（在香港社會）

以為做自己 唔隨波逐流就好特別
但其實只係特別冇用fml

自己根本廢到咩都唔係

9成老細淨係想要yes man/刷鞋仔
淨低嗰1成公司嘅9成上司都淨係想要yes man/刷鞋仔

唔好逼得自己咁緊 凡事太認真
比自己放鬆下

真心咩？

好老土時間唔等人
同埋時間唔會跑走

有啲人真係好撚記仇 同好撚小氣

女人都係。。。

人地會攞你同其他人黎比較

毒撚唔配有女

So true

最愛的未必結婚

女仔發育時期唔好減肥
食嘢均衡 做多啲運動生高啲

咁點解要生存

點解？

唔好同人比較
上連登有人住跑馬地成億豪宅
有人為3餐做外賣仔做到唔停手

努力過對得住自己就夠

想做一樣野就即刻做，唔好拖
每次都要盡力做好件事，唔好令自己後悔
因為你永遠唔知有冇下次

其實係人愈大朋友就愈來愈少

做得人多 就自然識得點做人

會有報應

人善天不欺，簡單一個道理

係
好似今次個支那肺炎咁
打亂左我未來年幾既計劃

年輕：因無能為力而自責
長大：人永遠唔可能控制所有事 要學識接受同做準備

只有自己係最靠得住既人

珍惜眼前人 上一秒同你傾緊計既人 下一秒可能己經不在世上

唔可以咁易信人 唔可以咁快對人太好 （仲學習緊）

要學識感恩人地對自己既好 有啲野唔係必然

安份守己
注重健康
凡事看開

唔出聲辛苦嗰個只會係自己⋯

分開左就唔好纏住人
留返幾分薄面俾自己

Work-life 永遠冇balance，只有2選其1，但無論揀work定揀life你都冇錯

如果決定要放低一個人
就要好絕咁放低佢 半點不留情

學緊...

下 唔係咁簡單囉

哦

好彩細個成日積極發表

我都想啊

對住唔同人要有唔通態度

待人接物要識靈活變通

依賴真係死症黎

世界上衰人佔大半
遇到心地好既人要珍惜

對任何事都唔好抱有希望 就唔會有失望

兩睇啦，識字量決定識到既人既質量

你自己唔揀=社會幫你揀

例如呢？

Lm

唔一定工作…只要會有地位差别的都會有。。。
例如：興趣？

各有前因莫羨人

呢個世界冇野係永遠 唔好相信承諾 但自己一定唔會離開自己 一定要學識愛自己 要對自己好D 同時都要接受自己嘅不完美

唔好害怕改變同嘗試 唔好為自己set太多框架

你對呢個世界失望 係因為你對呢個世界有太多期望

愛可以喺不計較回報
但「只有你也愛我，我愛你這件事情才有意義」

但當你好努力去活出自己嘅價值觀，不知不覺可能已經改變左其他人

亦因為係咁，你必須比別人付出多一倍努力先可以成為top10%嘅人

女人唔打有咩用

呢個世界既閪人係多到數唔曬
And
總有人會唔鐘意自己👍🏻

你只係千千萬個人既其中一個
你唔係special one
你有既優點好多人都有
你有既缺點好多人都有
所以生活唔好俾咁大壓力自己

呢個世界太多事無得到你選擇，好似生離死別，職場際遇咁。所以有得選擇努力嘅時候，請把每一件事做好，至少能活出無悔的自己

當你回首往事時，不因碌碌無能而悔恨，不為虛度年華而羞恥，咁你就可以好驕傲同自己講：你無負此生！

個人幾廢渣都好，菠蘿釘就平步青雲

大部分嘅嘢都係利益，如果唔係，好值得珍惜

係唔單止香港人，所有人都鍾意比較

因為如果你真係好優秀，自然好多人都會想高攀或者親近你 （包括一D自私同虛偽既人），但你一眼就察覺得到，唔去同果類人打交道，D人就會因為咁而暗中憎你同中傷你

係連登貼出黎岩嫁啦，比d 連衛兵睇

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

做每樣野，講每樣野
都要諗清楚先做同開聲，做完講完無得收返

唔好信正撚量
呢個世界既苦難同邪惡係必然存在

道理就係人都識講
但係又有邊個可以活出來

周圍都有打手，最緊要獨立思考

世界係唔公平

唔好人哋對你好少少就開始同人瘋狂放負
唔熟嘅人唔會同情你或者俾到真正嘅幫助你
只會覺得你好煩

放學之後 課室冇人
來一場緊張又刺激既小戰

cls

十娘教: 千金難買一回頭

仔女出世唔係奉旨養返老豆老母
前題係真係有好好咁教育自己仔女先
啲咩天生天養 唔識教唔識養嘅就咪生出黎害人啦

現實唔係童話，唔好諗到個世界好美好

調返轉，我個case 係 因為我個部門同佢個部門經常都要夾野既，所以變到日日傾計，由公事傾傾下就傾埋d 私人事，最後變到大家會互相送禮物添。而家離開舊公司，已經無再同佢聯絡，有時係度諗，佢係咪因為部門之間既利益先同我熟落，諗起都灰

利伸，係女同事黎

父母祖先無得簡

點解決中港矛盾既問題

老解落黎連燈仔們嗲都唔敢嗲啦

相同地，呢個世界無可能所有人都討厭你

認同，生活太累，唔好太多復雜野就好
大家都係人，要珍惜活著既時光

勉強無幸福

人生在世會遇到好多幫你既人
但係無一個人係天生奉旨必然幫你

所以每次受到人地幫忙
都要心存感激

所以每次無人出手幫忙既時候
都要堅強 迅速理性去應變最差情況

唔生仔就少咗好多麻煩，可以用盡成個人生進修

上心呢d 無計，個人性格
毒撚最易動情

最後個句雖然hurt , 但係真既

定義下吃苦年齡

唔好放太多時間係其他人度
留番去投資自己

初初第一份工既時候唔知，講咗自己d嘢俾人聽
轉個頭俾人當係是非係 pantry 講。。。
從此以後 唔再同同事交心 大家表面嘻嘻哈哈算

real sad早知游下水 早少少訓
可能過到175

我揀life算

點解既

無邪惡就無正義

無苦難就無享樂

所有野都相對既

係 我成日都覺得世界無公平 但一定要有公道

因為係香港生仔負擔太多

除非你本身家財萬貫

啱

發現良知係最重要

呢一世有啲人你永遠都唔及佢
唔好強迫自己去追過人同人比較
花時間搵一樣真正令自己開心嘅事最好

岩，我有另一個version
你唔解決問題，問題就會解決你

學模太簡單，社會太複雜

自己遇到啲唔開心嘅嘢到最後都係要自己一個面對預期周圍同人講自己幾唔開心幾辛苦不如投放多啲時間係個問題到

我返緊大學都覺得時間過得好快...

要明白反共唔係立杆見影
冇即時效果就心灰意冷
反共係幾代人嘅事
係生活嘅一部份
係香港人嘅家仇國恨

層主m男

任何事都唔洗咁執著
要識的斷捨離

世界就係好現實同殘酷

讀書啲智識無撚用，要張沙紙only

搵唔到點算

及時行樂 今日唔知聽日事

Don’t try to impress everyone.
要識say no先會有人尊重你

道德規範只係文明社會既產物, 並非天然存在,
一般情況下, 人受到文明約束
但人始終係動物, 暗地下越係心狠手辣, 能夠獲得既物質/非物質就越多.

所以, 你未必要害人, 但你要知道人地係可以點害你.
除左自己外, 無人可以 24/7 保護你.

呢個不嬲都知

轉下其他工作環境

True 以前唔係好識say no 家陣學識咗

要學唔好一嚟就用真心對人

好多嘢唔係你話點就點 唔係你話改變就改變到
有緣份自然係你嘅 注定係平行線又何必執着

因為你遇到雞姐

因為係難得既認真post

有啲野無就無 無粗面 無魚蛋 無去馬爾代夫 無奧運金牌 有啲野唔得就係唔得

真理，早d 認識現實，你唔係唯一

請好好珍惜肯主動幫你而不求益處嘅人，特別係當你係人生低谷嗰時。

唔係唔可以死，但要死得有價值

錢是萬能的。

做人要低調

窮就係命賤

都唔係嫁 有用嫁

1.感情無得勉強，無feel就係無feel,有d事實係你必須面對，唔好浪費時間。
2.唔好天真無邪咁生活，但你可以保留純真嘅心，做個正直善良嘅人。
3.做事唔好朝三慕四，揀好一樣野就專心行落去。

知識呀 76

係真
嘈就打撚到佢唔撚嘈
女人同狗一樣都係要訓練

好多野，都好唏噓。。

唔好睇到自己好重要

得到比捨離更容易

欲練神功必先自宮

責任

強姦至少有機會可以令佢回心轉意

難得糊塗 大智若愚

Well said! 人愈大愈發現 好多無謂人浪費緊你既時間

u sure?
係咪未去過德國?

愈聽愈多、愈見愈多男人有女朋友有家室有仔女都出軌偷食

我嗰件都唔例外做女人都係愛自己多D 男人信唔過

同意，自己都搞唔掂亦都有好多嘢想做，唔想比件嘢束縛自己

明白努力唔一定係有回報
細個講個套努力就一定成功係假
認清自己原來有做唔到既事係其中一種成長

同時要肯定自己係其他方面做到既事

話鐘意你但唔同你一齊嘅所有原因都只係籍口，根本就係喺因為唔夠鐘意你

做任何野之前都要用下腦先，
唔好乜都開口問/嗌定先

利申:90後港孩

Trueeee

由細到大教你人生道理嘅阿媽嘅價值觀原來係錯

社會上一些女性拜金主義十分可怕

呢個世界大把人偷食

根本就係多到cls

但我相信你繼續做自己
為你覺得值得爭取既野繼續努力
總會不知不覺中影響到人

第二點

Ok

好sad....

正正因為好多人快樂標準都一樣先咁多比較

食到好味嘅野會開心，經濟有盈餘會開心
有閪屌會開心，有樓住唔洗驚被加租會開心

可能高層次少少嘅快樂個個唔同

但基本層次嘅滿足係大家都差唔多

無論讀書做野以至抗爭，行動力好緊要，千里之行始於足下

感情感覺係體內荷爾蒙既化學反應，唔好情緒主導行事

咁順手話埋比你知
呢個世界都一定唔會有公道

我覺得依個真係睇際遇
好慶幸返工遇到會交心既人
有時做野上面有唔開心 做得唔好
其他人真係會提點你
同話你知點樣可以做好啲
唔想你撞板

咁當然防人之心不可無
但唔洗咁灰 總有好人

好心冇好報。好心比人嫌多餘/猜度你有企圖

未搞掂自己啲嘢之前，就唔好輕易幫人，唔係嘅話只會兩頭唔到岸

做人要有自知之明

依個世界咩人都有，唔好太易信人，要帶眼識人

有時運氣都係實力一種

要接受有人會突然喺你個世界入面不辭而別。

調轉先岩
太愛一個人冇咗自己唔係一件好事
愛自己多啲，人地先會愛你

但有計劃好過冇計劃

呢句岩

份工幾撚閪都好
都唔好閪住返工
否則只會不停惡性循環

好認同呢個
有時聽到人地同自己講「你就好啦」 再講啲佢表面上睇到嘅好事
聽到有啲燥我背後有咩煩惱你唔知咋

好人無好報 壞人風流快活

冇錢冇地位真係唔好同人駁嘴
人地有錢講野大大聲有人理
窮撚講嘢只會比人當係講廢話 一眼都唔撚望你

一即是全 全即是一

叫你唔好諗太多唔係叫你唔諗

唉

地球唔係跟住自己轉

好佛系

駁唔到

同埋你用道理去屌人只會教精人
係想人死，唔好理佢就得

真的假不了, 假的真不了

有缺陷才圓滿 ，好似打機開外掛作弊，得到一切反而更空虛

所有player內心其實都好空虛

一窮遮三醜呀

有部分病唔係有錢就醫到
都係果句，活在當下

分清同事以及朋友
好人唔會有好報
愈好人做多d, 愈多人揾你笨
你無得罪人都會有人陰鳩你

知道個下其實好hurt

我都信有好人嘅
但經歷過之後真係有陰影

我都有試過
唯有個陣工作無不愉快就當賺咗

細個相信
努力不一定成功, 不努力一定不成功

大個發現
有D事情, 再努力都唔會達成, 只可以放手
有D人唔努力, 但有錢又有運都可以成功,
不過永遠唔係自己

慢慢發現
由出生開始, 好多過程註定係痛苦/唔會成功
其實平常不過, 對比成個地球, 幾禁渺小

中二至中五成日游水 學校泳隊 170 基因整定

知道做好人無好報 但你都係繼續做好人

9噏係會累撚死人，影響一個人既一生。

冇人為你而生存
只有你為你自己生存
唔好成日擺太多情緒喺人哋度
唔好等msg
隨緣

係
分左手之後明白呢個道理

同女人講道理=自掘墳墓

真，唔好搶埋人地份工黎做

對人對事唔好抱有咁大期望
無期望就唔會失望

寧願讀有牌嘅hd都唔好讀8大乞食

見人講人話，見鬼講鬼話（但內心一定要有條底線）。

一個人講嘢得人認同，只有40%係因為佢講嘢嘅內容，其餘60%都係取決於佢喺嗰個圈子嘅地位。

每個人都有妒忌心，包括自己，所以唔好無意間傷害其他人。

我都試過 個同事係個經理面前一野扔個波比我
明明我無做錯 係佢無跟返所以先漏
個陣入世未深 呆撚左企係到 無反駁
經理就屌鳩我做咩唔跟返
仆街真係周圍都係
但一黎提自己唔可以變仆街
二黎係對於有好同事仲會抱有希望
which係真係有既

唔好信never give up呢啲好似好正面嘅廢話

凡事盡力而為，必要時就clever give up，否則只會走入死胡同

所有事都冇絕對好壞，一切都係好壞參半

唔好俾人情緒勒索，特別係屋企人

我都唔明點解D人屈人食死貓好似無事發生咁
如果係我 我個心會唔舒服
其實承擔責任有咁難咩
可能我真係太善良

我覺得係因為要感受一切嘅好壞，快樂同痛苦

福兮禍所伏 禍兮福所倚

但好多人都情緒勒索人 點解決

係咪要睇年紀架 同過一個德國阿叔做野好準時

絲？

咪玩啦 你冇自信>冇行動>冇經驗>失敗
然後無限loop

咩有時 直情係啦
人地唔得 你得
依個咁功利既社會就係實力

唔知好過知
弱智兒童
快樂無窮

做仔冇啫同做女冇閪呢

時間寶貴 唔好等人 尤其係老母

50 + 就會守時
後生都係九唔搭八

咁點解要感受

人生的意義

要接受現實

同你結婚果個未必係你一生中最愛既人

反而覺得係大學時期

以前成日聽連登仔講好女仔一早比人溝哂
大左先發現好多外貌同性格唔錯既女仔
廿到尾都係冇拍過拖

後來發現有時唔係因爲忙而愈行愈遠，係各自愈來愈唔同而冇再放時間一齊，感覺所有關係都脆弱同短暫，只有自己嘅身體、靈魂、感受、思想先會永遠陪自己一世

要起碼試過，工作上如果對方/文化係咁就要做返（就下）

有時就算幾努力，都未必有機會/比人拒絕，所以都要有耐性，唔好咁易放棄，保持熱情，反省有咩做唔夠，總有出頭天。

亦都所以去到90%時要諗係咪停一停 善待自己

火雞的故事

計畫永遠追唔上變化

從來無計劃

巴

有d野你幾努力都係唔會得到

真。明明失業冇野做。但都可以隔好耐先覆你一次機。坐埋一齊都冇咩野講了⋯

冇曬exchange 冇曬oversea internship

自己就係自己嘅精神支柱
無論遇到咩困難都要企得返起身

做每樣野都係咁
膽量決定能力

好細個已經知
因為睇過下書

唔係話幫女仔
男仔都可以好可怕
一樣養百樣人

我而家都仲係嗌定先

現實是殘酷的

窮人生仔正仆街

我到左30幾歲先明白呢個道理

職場上。no news is good news

唔係剩係拍拖先要維繫
同朋友，同家人，同自己都要好好維繫

起碼盡左力去話俾佢知你諗咩野, 結果係點已經唔重要啦

唔係每個人都帶良心

要訓足教

我覺得坦白視乎你點表達 有啲人接受直接 有啲人要婉轉啲 所以越大越覺得對人好煩

冇錯

要返工就好難

算啦 改變唔到可以點

下年再試過囉

免費嘅永遠都係最貴

做野首先唔好去諗點樣做好
諗左點樣唔好做錯先

會唔會一開始就識錯人

靚仔咪得囉

唔會
曾經真係生死之交咁
係出黎做野係同一個範疇開始有競爭先係咁

我有

一個本來不受信任既人，你鬧佢，佢無動於衷，好合理，所以鬧黎都冇用
一個本來值得信任既人，佢突然背信棄義，你一定鬧好勁，因為你想鬧醒佢

唔好太相信一個人

管好你條撚唔好害佢哋

個仔由你射精一刻已經同人競爭 搵病床 搵幼稚園 搵小學 搵中學 搵大學22歲同人鬥人工 之後仲要草錢 老左先有人自由生活 但到時身體已經力不從心

朋友唔洗多

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

失去比擁有更踏實

未必每個人都要幫
但害人之心一定唔可以有

善惡到頭終有報
若然未報，真心真係時辰未到而已

呢個世界冇人可信

i love you

你呢個point好正，自己就係自己嘅精神支柱，無人可以一世陪住你

agree 好多人都係父權思想

你老母比你打死未？

最弊都樣衰呢

大部分人只會聽佢地想聽嘅事實，而非現實

低調太緊要 唔止係你把口 係小心你既能力太多搶眼 有人比你比下去

珍惜所有 唔好令自己後悔

咁一個人係社會係咁 點解人地要prioritise 時間比你

做人要低調
朋友之間一直存在比較

有人會真心為你嘅難過而難過 少
有人會真心為你嘅快樂而快樂 更少

比我老豆調教到乖哂，你要試下我免費幫你打撚到你老母變母狗

先廿幾頭但同朋友出到黎已經冇野想講咁...

我唔係話一定要佢擺時間落我到我先會幫佢
但係下下有野要你幫先搵你
幫完又即刻無左影咁
試多幾次都好心淡
有種你當人朋友但係人地當你契弟嘅感覺
可能真係認真便輸了啦
到依加都未睇得化

你講我？可能我毒掛。關心完近況仲可以講咩。佢成日講個男友點點點，我都唔想知佢男友
根本佢都有個新圈子，出到黎都掛住whatsapp

same做166嘅靚仔好過
兩頭唔到岸橙

下年要grad了

人善被人欺
曹操也有知心友 關公也有對頭人

我話我都係咁 出到街會開始同舊朋友冇野想講

你朋友同你出街仲用whatsapp好耐？

正常一定有呢啲人 你認真便輸了 所以當有真心朋友出現會更加珍惜

有個係。但就算唔whatsapp都冇野講，再唔係一早同佢地係whatsapp 講哂當面已經冇野講

以前唔明點解兩個人相愛都唔可以係埋一齊，依家先知其實唔一齊先係常態。

寂寞既人 無論有幾多人陪 都會覺得寂寞
好多野係睇自己心態轉換 而唔係外在因素影響

世界好現實 所以自己要努力 做好自己 唔可以永遠靠人

有權威既人唔一定啱 佢地都可以有錯

我會有時唔想再講以前啲話題想搵啲新野講 成日好易覺好悶 又講呢啲

藍屍有99%都係on9，以前仲諗住感化佢哋

做人最緊要有自信

我夠係。講起以前啲野點知佢地話唔記得。幾咁冇引⋯⋯原來得我先將佢地放係心上
但新話題又真係冇共同話題喎⋯⋯

友情

要戴套

態度決定成功
細個覺得要成功係鬥聰明
但大個會覺得成功係同時間鬥快
25歲做到人地30歲做到既野就係成功

聰明當然有優勢
但每一種性格都有成功既方法

真
有d人可以傷害完人走左去 心安理得咁生活

好恐怖，但將來返工想有fd🤣

所以要對自己好啲

無人會無條件對你好，就算親人（兩老除外）

五十年不變係大話

返工唔會當任何人係朋友 同事係同事朋友係朋友

原來飛人都會好傷心

LM

人愈大愈孤獨 唔好太著重友情同愛情 嘗試學習習慣獨處
脾氣唔好太過顯露於人前 要學識控制情緒
每個生命都有逝去嘅一日 睇開啲

早瞓返工都唔會有精神

on9返工要咁精神做咩

應該話標明冇代價既野
做左先發覺入左局

但係我身邊好似多數都係依D人咁
唔知係我唔識拒絕人地D要求定點
希望真心朋友快D出現啦

When we’re young, we have tons of energy. Everything is new and exciting. And everything seems to matter so much. Therefore, we give tons of fucks. We give a fuck about everything and everyone — about what people are saying about us, about whether that cute boy/girl called us back or not, about whether our socks match or not or what color our birthday balloon is.

As we get older, we gain experience and begin to notice that most of these things have little lasting impact on our lives. Those people’s opinions we cared about so much before have long been removed from our lives. We’ve found the love we need and so those embarrassing romantic rejections cease to mean much anymore. We realize how little people pay attention to the superficial details about us and we focus on doing things more for ourselves rather than for others.

Essentially, we become more selective about the fucks we’re willing to give. This is something called ‘maturity.’ It’s nice, you should try it sometime. Maturity is what happens when one learns to only give a fuck about what’s truly fuckworthy. As Bunk Moreland said in The Wire (which, fuck you, I still downloaded it) to his partner Detective McNulty: “That’s what you get for giving a fuck when it wasn’t your turn to give a fuck.”

Then, as we grow older and enter middle age, something else begins to change. Our energy levels drop. Our identities solidify. We know who we are and we no longer have a desire to change what now seems inevitable in our lives.

And in a strange way, this is liberating. We no longer need to give a fuck about everything. Life is just what it is. We accept it, warts and all. We realize that we’re never going to cure cancer or go to the moon or feel Jennifer Aniston’s tits. And that’s OK. Life fucking goes on. We now reserve our ever-dwindling fucks only for the most truly fuckworthy parts of our lives: our families, our best friends, our golf swing. And to our astonishment, this is enough. This simplification actually makes us really fucking happy.

Frankly, my dear, I don't give a fuck

Then somehow, one day, much later, we wake up and we’re old. And along with our gum lines and our sex drive, our ability to give a fuck has receded to the point of non-existence. In the twilight of our days, we carry out a paradoxical existence where we no longer have the energy to give a fuck about the big things in life, and instead we must dedicate the few fucks we have left to the simple and mundane yet increasingly difficult aspects of our lives: where to eat lunch, doctors appointments for our creaky joints, 30-cent discounts at the supermarket, and driving without drifting to sleep and killing a parking lot full of orphans. You know, practical concerns.

Then one day, on our deathbed, (hopefully) surrounded by the people we gave the majority of our fucks to throughout our life, and those few who still give a fuck about us, with a silent gasp we will gently let our last fuck go. Through the tears and the gently fading beeps of the heart monitor and the ever-dimming fluorescence encapsulating us in its divine hospital halo, we drift into some unknowable and unfuckable place.

有時奶共是必須

有d野要做就要快d做，遲左做黎都冇用

對方就算幾中意自己都好
佢屋企人唔中意就係唔中意
就算用盡力氣都好…

就算屋企人都信唔過

人唔係獨一無二
點樣既才能同能力基本上都有代替品

獨佔一個人得到好小既愛
同好多人share一個人得到好大既愛
好多人會揀後者

唔好理人點睇 把口生喺人地度
最緊要對得住自己 問心無愧
心水清嘅人自然會睇到

呢句有啲點醒咗我

其實都正常
圈子唔同
得閒出到黎食餐飯已經好好啦

所有女人都係G唔係囉。
生物學基本黎。

唔會有人好明確教到你點做
自己嘅路係自己行
人生意義係自己比自已

屌咪又係雞

無論嗰個人有幾pk都好, 只要講句光復香港就要支持

Sor 我仲未做到

唔好太信任何人，包括屋企人。人地表面對你好可能背後有目的。
同埋凡事要靠自己，不能依靠任何人，都唔可以抱怨太多，挫折會令我地變得堅強。
就算俾人針對，都唔可以直接咁反抗，要有點機心咁面對哩種人。無仇無怨既人什至係朋友屋企人都可能有招一日會背叛你針對你排擠你。

同好朋友日見夜見
每日無憂無慮唔使理功課測驗
上堂瞓小息玩到癲放學打通宵機
想要咩都有父母俾錢
假期瘋狂行山露營

對人唔好太上心 否則自己攞嚟痛
今日領悟到既道理

唔主動踏出第一步 永遠唔會知結果

So true! We give way too many fucks to others all the day but they ain't worth it.

呢個正 三歲定八十

一個細路係唔同環境長大出嚟會好唔同

我自己讀書ok 但屋企窮 最後為世所迫做咗一份收入穩定 無再追夢 因為屋企要家用等開飯 窮真係影響一世

我成日會諗如果屋企有錢啲 我會唔會追到夢呢

Just be yourself. Have no regrets!

It takes time, and time is all it takes.

唔算道理嘅
但經過左半個4月
學到要識收口
慎言真係好重要

聽落幾唏噓

你永遠不會成功的

例如有啲咩樂趣？

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

冇錢就冇地位

無論你講野幾有道理，只要你冇錢講乜都係廢話。

無感同身受呢回事

竟然追撚晒啲post
Btw好撚負個post

世事好多野唔到自己控制
關關難過關關都要自己過

你可以做到任何野，但你唔可以做到所有野

我好多野都想學但又冇可能學得曬

身在褔中不知褔

冇錯即使屋企人對我好好，佢地總有d想法想控制你，而且佢地都只係基層，基層思維未必全部適合年青人，叫做食過下鹽咁解。另外唔好擺任何期望係朋友度，想唔想幫、幫唔幫到手、幫到就欠人情、幫唔到會唔會心有芥蒂，你永遠唔會亦唔會想知道對面諗咩。最重要唔好比人知你唔信佢地。

訓埋都可以話係無野

我同你一樣 好撚心痛

對自己好就得,
對其他人唔洗上心, 當個個人都9up就生活輕鬆

咁點 分左手未 定仲一齊緊

”依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女”

讀好書=\=有錢
有錢先埋身，果d唔係女，係，

成長就係不斷食好多屎
由一開始接受唔到要硬食
到後尾食到慣麻木左

當睇清楚一個人
無謂為個過路人傷心
加油

唔好迷信。

但冥冥中又的確自有主宰。